[食評]黃店口水雞

我一直都好鐘意食呢間黃店嘅口水雞
首先夠麻夠香夠辣，有好多蒜頭，好重花椒味鹹味都好啱，唔會話鹹到飛起。啲雞都好滑，唔會話俾啲雞胸肉黎俾你食。仲要都幾多下。個底仲有拍黃瓜，好爽脆，上次食啲黃瓜就鹹咗啲，今次就啱啱好啦
啲雞係凍食嘅，夏天食就一流，好餸飯有機會去西九龍中心可以試下

間鋪係喺西九龍8樓，個名係89
有連儂墻(依家只剩下少量)